{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25519",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 슈미에르"
    },
    "text": "宿には22個の客室があり、最大定員は2人です。 追加人数を制限し、摘発された場合は払い戻しは不可能で退室措置になります。 現在、距離を置く2.5段階により、国が行政命令を指示しており、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 客室内ではネットフリックスの視聴が可能で、網戸と携帯電話の充電器が提供されます。 客室では無料Wi-FiとPCがご利用いただけます。 予約をキャンセルした場合、払い戻しは予約金のみ可能で、身分証明書は運転免許証、パスポート、臨時身分証明書、住民登録証のみ認められます。 客室は最大2人まで利用可能であり、未成年者とペットの出入りは禁止されています。 寝具と水圧は良い方で、位置も便利です。 でも、内部の状態が多少古くて、防音がしにくく、トイレや浴槽の清潔度が落ちることもあります。 一部の部屋では臭いが発生する可能性がありますが、価格の割には満足できる宿です。 使い捨て用品は別途ご購入いただく必要があり、お荷物はお預かりできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の最大定員は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大定員は2人です。"
        },
        {
            "question": "支払い後に追加人数を制限される場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数を制限され、摘発された場合は払い戻しは不可能で退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "現在の距離を置く指示レベルは何段階ですか？",
            "answer": "現在の距離を置く指示レベルは2.5段階です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスの視聴が可能で、網戸と携帯電話の充電器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-FiとPCはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-FiとPCがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約をキャンセルした場合、払い戻しは予約金のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書として認められるものは何ですか？",
            "answer": "身分証明書としては運転免許証、パスポート、臨時身分証明書、住民登録証が認められます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室では未成年者とペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の状態や設備についてどのような点がありますか？",
            "answer": "客室は内部の状態が多少古くて、防音がしにくく、トイレや浴槽の清潔度が落ちることもあります。一部の部屋では臭いが発生する可能性がありますが、価格の割には満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は別途ご購入いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "お荷物の預かりは可能ですか？",
            "answer": "お荷物の預かりはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 449
    }
}